Apple 有啲咩app可以打發時間，想個人充實少少

日日唔係上連登就碌ig, 覺得好無意義

Tg

Twitter戰線有冇做...

有冇得down你老母嚟挽
都係免費啫